Apple Music突然上載大量平井堅歌曲 經典作「輕閉雙眼」、仁醫2「いとしき日々よ」有得聽！

輕閉雙眼正到仆街

YouTube 都限定公開佢嘅video啦4日前

我今日先loop完依首

屌你老味
聽左幾年spotify仲於要上架

原來kkbox都終於有

一早要啦

Youtube 都有D upload 返

大家講下最like 佢邊首？
我其實最like哀歌
可能無咁熱門

係呀
4日前upload 期間限定

SENTIMENTAL 好聽

Spotify都有

呢首經典過經典

佢真係好鬼gay
不過佢唔認

想問咩事，之前點解冇得聽

以前勁鐘意pop star

幾時先有mr children

I wanna be your 仆街

依家好多日本歌都放上youtube
dir en grey, l'arc~en~ciel, galneryus 都放返上去
應該都就快有

基佬堅

咩呀
結埋婚啦唔係咩

平井堅秘密舉行同性戀婚禮，被事務所阻止出櫃